有冇巴打話我知人權法案係美國議會去到咩程序？

14號眾議院表決完重有咩程序先會正式生效？？

之後SD去參議院，同樣要過半數支持，最後比侵簽名作實